沙田困獸鬥,問你一個問題 就知林鄭同一哥諗緊咩

困獸鬥就一定有死傷, 呢個道理大家都知
林鄭 一哥 到底想邊個死 , 邊個結果對佢地最有利 ?

警察
市民

問樓主一個問題

你覺得係林鄭 定 1 哥

定both or others

both la , 都係一伙架喇